突發！吉野家冇咗芝士竹輪！

今日去黃埔吉野家打邊爐
個menu冇咗芝士竹輪鍋
咁叫個相撲鍋啦
入面都冇咗芝士竹輪呢樣材料

你依加有理由放屁了

關乜事

啱放出嚟

一向唔食呢個咩芝士竹輪
原味/加料煲先係最實惠

芝士竹輪好多超市有賣

芝士竹輪先喺主角